有冇857手足？

家鄉5.3 聽日唔知有冇得升番少少呢

4.9 後悔無5.15放 4.8再入

7.5溝到依家家鄉5.4
有冇得走

果10%都無，算數啦～
我都後悔平左4.9short put, 因為十個煲得八個蓋，被行使無錢接貨

5.72